點蘿蔔糕既甜醬

到底邊度先買到？ 好多地方都冇

再傳聞話其實係海鮮醬黎？

普通甜醬

甜醬市面一般叫海鮮醬, 識食一定甜醬+麻醬, 溝埋一齊味道提升一個層次

李錦記海鮮醬

去樓下粥店問佢拎咪得

肥到仆街